美參議員里施：高興政府正制裁中共和香港領袖，我們永遠與港人站在一起

幫手轉推！